TL哥哥做乜？

乜水

快啦

TL 都幾型, 成個韓星咁

What’s Up Party People

又識左新男朋友？

又自殺🥱🥱🥱

又唔參加全民造星

又黎？

佢啲命仲多過berserker

上個月先再見完

不死人

佢肯參加既話一早紅撚左啦
btw

邊次先係真

死得未

以viu呢啲造假真人騷性格一定保佢到30強

party with TL

呢條attention seeker基佬係咪唔識靠實幹令人注意佢

如果TL當年冇剛交今年幾多歲

學波台 扮自殺引人關注